
                      En un futuro la tierra esta helada y no se puede vivir en ella por lo que viven en colonias subterraneas, pero  una de las colonias recibe una señal de socorro de la coloniaV y se corta la comunicscion deciden ir a ver que problema tienen pero no sospechan el horror que les espera,buena pelicula futurista
        
            